# Administrator <admin@the.gg>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-24 02:12+0900\n"
"Last-Translator: Administrator <admin@the.gg>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko\n"
"X-Generator: Zanata 4.2.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: 51188660-3-693
msgctxt "51188660-3-693"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-3-692
msgctxt "51188660-3-692"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-3-691
msgctxt "51188660-3-691"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-2-1014
msgctxt "51188660-2-1014"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-1-1014
msgctxt "51188660-1-1014"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-0-999
msgctxt "51188660-0-999"
msgid "Travel to Daggerfall"
msgstr "대거폴로 이동."

#: 51188660-0-996
msgctxt "51188660-0-996"
msgid "<<1>>\nPassage to Auridon"
msgstr "<<1>>\n아우리돈으로 가는 길"

#: 51188660-0-995
msgctxt "51188660-0-995"
msgid "<<1>>\nPassage to Wayrest"
msgstr "<<1>>\n웨이레스트로 가는 길"

#: 51188660-0-994
msgctxt "51188660-0-994"
msgid "<<1>>\nTravel to Alik'r Desert"
msgstr "<<1>>\n알리키어 사막으로 여행"

#: 51188660-0-993
msgctxt "51188660-0-993"
msgid "<<1>>\nPassage to Shadowfen."
msgstr "<<1>>\n쉐도우팬로 가는 길"

#: 51188660-0-992
msgctxt "51188660-0-992"
msgid "<<1>>\nPassage to Eastmarch"
msgstr "<<1>>\n이스트마치로 가는 길"

#: 191999749-0-30816
msgctxt "191999749-0-30816"
msgid "Tasty-Legs"
msgstr "맛있는 다리"

#: 33425332-0-1437
msgctxt "33425332-0-1437"
msgid "Customer Appreciation"
msgstr "고객 감사"

#: 33425332-0-1436
msgctxt "33425332-0-1436"
msgid "Customer Appreciation"
msgstr "고객 감사"

#: 33425332-0-1435
msgctxt "33425332-0-1435"
msgid "Customer Appreciation"
msgstr "고객 감사"

#: 51188660-0-1037
msgctxt "51188660-0-1037"
msgid "<<1>>\nTravel to Alik'r Desert and Glenumbra\nTravel cross-Alliance to Reaper's March and the Rift"
msgstr "<<1>>\n알리키어 사막 과 글램움브라로 여행하기\n동맹 지역을 가로질러서 리퍼스 마치와 리프트로 여행하기 "

#: 51188660-0-1036
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1036"
msgid "<<1>>\nTravel to Rivenspire and Bangkorai\nTravel cross-Alliance to Eastmarch and Malabal Tor"
msgstr "<<1>>\n리벤스파이아와 뱅코라이에 이동\n동맹을 넘어 이스트 마치와 말라발 톨로 이동-G-"

#: 51188660-0-1035
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1035"
msgid "<<1>>\nTravel to Stormhaven and Alik'r Desert\n\nTravel cross-Alliance to Greenshade and Shadowfen"
msgstr "<<1>>\n스톰헤븐과 아리클사막으로 이동 \n동맹을 넘어 그린쉐이드와 샤도펜으로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1034
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1034"
msgid "<<1>>\nTravel to Stormhaven and Bangkorai\nTravel cross-Alliance to Auridon and Stonefalls"
msgstr "<<1>>\n스톰 헤븐과 뱅코라이로 이동\n동맹을 넘어 오리돈과 스톤 폴로 이동-G-"

#: 51188660-0-1033
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1033"
msgid "<<1>>\nTravel to Eastmarch and Stonefalls\n\nTravel cross-Alliance to Reaper's March and Bangkorai"
msgstr "<<1>>\n이스트 마치와 스톤 폴로 이동\n\n동맹을 넘어 리퍼즈 마치과 뱅코라이로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1032
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1032"
msgid "<<1>>\nTravel to Shadowfen and the Rift\n\nTravel cross-Alliance to Malabal Tor and Alik'r Desert"
msgstr "<<1>>\n사진 도우후에은과 리프트로 이동\n\n동맹을 넘어 말라발 톨과  알'르 사막으로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1031
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1031"
msgid "<<1>>\nTravel to Deshaan and Eastmarch\n\nTravel cross-Alliance to Rivenspire and Greenshade"
msgstr "<<1>>\n데 샨과 이스트 마치로 이동\n\n동맹을 넘어 리벤스피어와 그린셰이드로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1030
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1030"
msgid "<<1>>\nTravel to Deshaan and the Rift\n\nTravel cross-Alliance to Auridon and Glenumbra"
msgstr "<<1>>\n데샨과 리프트로 이동\n\n동맹 지역을 가로질러서 아우리돈(Auridon)과 글렌움브라로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1029
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1029"
msgid "<<1>>\nTravel to Malabal Tor and Auridon\n\nTravel cross-Alliance to the Rift and Bangkorai"
msgstr "<<1>>\n말라발 토르와 아우리돈으로 이동\n\n동맹 지역을 가로질러서 리프트와 글렌움브라로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1028
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1028"
msgid "<<1>>\nTravel to Greenshade and Reaper's March\n\nTravel cross-Alliance to Eastmarch and Alik'r Desert"
msgstr "<<1>>\n그린셰이드와 리퍼스 마피로 이동\n\n동맹 지역을 가로질러서 이스트마치와 알리키어 사막으로 이동 -G-"

#: 51188660-0-1027
#, fuzzy
msgctxt "51188660-0-1027"
msgid "<<1>>\nTravel to Grahtwood and Malabal Tor\nTravel cross-Alliance to Shadowfen and Rivenspire"
msgstr "<<1>>\n그랏우드와 말라발 토르로 여행하기\n동맹 지역을 가로질러서 섀도우펜과 리븐스파이어로 여행하기  -g-"

#: 51188660-0-1026
msgctxt "51188660-0-1026"
msgid "<<1>>\nTravel to Grahtwood and Reaper's March\n\nTravel cross-Alliance to Stonefalls and Glenumbra"
msgstr "<<1>>\n그랏우드와 리퍼스 마치로 여행하기\n\n동맹 지역을 가로질러서 스톤폴스와 글렌움브라로 여행하기 "

#: 51188660-0-1024
msgctxt "51188660-0-1024"
msgid "<<1>>\nTravel to Auridon and Greenshade\nTravel cross-Alliance to Deshaan and Stormhaven"
msgstr "<<1>>\n아우리돈과 그린셰이드로 여행하기\n동맹 지역을 가로질러서 데샨과 스톤헤이븐으로 여행하기"

#: 51188660-0-1023
msgctxt "51188660-0-1023"
msgid "<<1>>\nTravel to Shadowfen and Stonefalls\n\nTravel cross-Alliance to Grahtwood and Stormhaven"
msgstr "<<1>>\n섀도우펜과 스톤폴스로 여행하기\n\n동맹 지역을 가로질러서 그랏우드와 스톤헤이븐으로 여행하기"

#: 51188660-0-1022
msgctxt "51188660-0-1022"
msgid "<<1>>\nTravel to Glenumbra and Rivenspire\nTravel cross-Alliance to Grahtwood and Deshaan"
msgstr "<<1>>\n그렌움브라와  리븐스파이어로 여행하기\n동맹 지역을 가로질러서 그랏우드와 데샨으로 여행하기"

#: 51188660-0-1021
msgctxt "51188660-0-1021"
msgid "Travel to Davon's Watch"
msgstr "다본의 감시대(Davon's Watch)로 여행하기"

#: 51188660-0-1020
msgctxt "51188660-0-1020"
msgid "Travel to Daggerfall"
msgstr "대거폴로 이동."

#: 51188660-0-1018
msgctxt "51188660-0-1018"
msgid "Travel to Daggerfall"
msgstr "대거폴로 이동."

#: 51188660-0-1017
msgctxt "51188660-0-1017"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-0-1016
msgctxt "51188660-0-1016"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-0-1015
msgctxt "51188660-0-1015"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-0-1014
msgctxt "51188660-0-1014"
msgid "<<1>>"
msgstr ""

#: 51188660-0-1013
msgctxt "51188660-0-1013"
msgid "Travel to Abah's Landing"
msgstr "아바스랜딩으로 여행하기"

#: 51188660-0-1012
msgctxt "51188660-0-1012"
msgid "Travel to Abah's Landing"
msgstr "아바스랜딩으로 여행하기"

#: 51188660-0-1011
msgctxt "51188660-0-1011"
msgid "Travel to Abah's Landing"
msgstr "아바스랜딩으로 여행하기"

#: 51188660-0-1010
msgctxt "51188660-0-1010"
msgid "Travel to Windhelm"
msgstr "윈드헬름(Windhelm)으로 여행하기"

#: 51188660-0-1007
msgctxt "51188660-0-1007"
msgid "Travel to the Gold Coast"
msgstr "골드 코스트로 이동하기"

#: 51188660-0-1006
msgctxt "51188660-0-1006"
msgid "Travel to the Gold Coast"
msgstr "골드 코스트로 이동하기"

#: 51188660-0-1005
msgctxt "51188660-0-1005"
msgid "Travel to the Gold Coast"
msgstr "골드 코스트로 이동하기"

#: 51188660-0-1004
msgctxt "51188660-0-1004"
msgid "Travel to Vulkhel Guard"
msgstr "벌켈 가드(Vulkhel Guard)로 여행하기"

#: 51188660-0-1003
msgctxt "51188660-0-1003"
msgid "Travel to Davon's Watch"
msgstr "다본의 감시대(Davon's Watch)로 여행하기"

#: 51188660-0-1002
msgctxt "51188660-0-1002"
msgid "Travel to Vulkhel Guard"
msgstr "벌켈 가드(Vulkhel Guard)로 여행하기"

#: 51188660-0-1001
msgctxt "51188660-0-1001"
msgid "Travel to Davon's Watch"
msgstr "다본의 감시대(Davon's Watch)로 여행하기"

#: 51188660-0-1000
msgctxt "51188660-0-1000"
msgid "Travel to Vulkhel Guard"
msgstr "벌켈 가드(Vulkhel Guard)로 여행하기"